［沙盤推演］～結局預測～

警察解決唔到，老解又唔敢用

港共唯一轉風吹

港共先搵幾個官落台，講埋撒回又點話，然之後再搵幾件警務處管理處既人黎制旗，此時起碼有一半以上港人（中間派主導）下左啖氣先。

而連登仔道氣一定唔撚順，繼續個個星期上街，結果社會開始反方向backfire，社會認為再示威係擾民氣氛開始浮現。 搞多幾星期後示威氣氛冷卻，抗爭行動潰散。

當社會焦點開始離開示威活動時，秋後算賬正式開始，大量抗爭者被補，連登壓力大増，連尼住甚至被捕，公司被打壓查封，但因社會政治潮流冷卻而得不到社會有力聲援。

香港就係咁悲衰～ 完

我知好多人會唔岩聽，但事實擺在眼前，悲慘結局顯而易見，大家最好有定心理凖備

又沙盤推演

推post好撚過啦

演條毛咩